冇圖有link，赤巴個fd無啦啦send咗堆數字比佢，佢睇唔明

3966 ！0112！
3639 ！0282！
5240 ！8119！